[影相撚]想貼就貼 觀點與角度

大家貼 1 張相 再加 1 句 caption

分享自己對攝影既『觀點與角度』

bee, or not to bee

塞撚夠味

日日睇都睇厭

5PHKG 好似係

石丸走左之後，攝台更加痴線🙈🙈🙈

咁耐無見, 你正常左喎

石丸除左同人啲私怨係發癲之外，其他post其實好正常？
不過佢近乎只有私怨post?

其實點正常都好, 一開左波柒左就柒左
返攝台唯有做得比正常人更正常
吹啲有建設性既野其實攝台好和平, 好似係

唔知啦咁就，過多幾日石丸失完戀應該又會黎返😂😂😂

See the Unseen

班老野玳q哂